와. 줄리엔 덕분에 계약 거의 다 성사된 거 같은데요? 저렇게 맘에 들어하는 모습 첨 봤어요.
Thank you.
줄리엔~ 오늘 너무 너무 수고했어요. 그동안 내가 줄리엔을 좀 오해하고 있었는데 정말 미안하고. 내일도 잘 부탁해요.
뭘요~ 미스터 순대~
하하하. 순대? 그래. 내가 순대다. 미스터 순대~ 참, 줄리엔 뭐 좋아해요? 서양사람이니까 고기 좋아하나? 스테이크 먹으러 갈까?
참치는 어때요? 간만에 참치도 땡기는데.
너 혼자 많이 땡겨. 한 것도 없는 놈이.
...
저도 참치 좋아해요.
그래? 줄리엔도 좋아해요? 동해에 예약해.
네!
오늘 아주 고생 많았어요.
노. 노. 미스터 순대가 하라는 대로 한 것 뿐인데요.
아..그동안 난 이렇게 좋은 청년을 사사로운 감정에 얼마나 오해하고 있었던가. 출중한 능력에 겸손하기까지하다. 맘에 든다. 너무 맘에 들어 주머니에다 넣고 다니고 싶을 정도다.아, 자옥씨. 안그래도 전화하려던 참이였어요.
